高普：沒有人可以抹殺摩連奴的功績

曼聯教練摩連奴慘遭解僱。利物浦教練高普向摩帥表達了自己的同情，他也肯定摩連奴的實力，並相信他能東山再起。

高普說：「沒有人可以抹去摩連奴贏得的一切。我希望摩連奴離開時也記住這一點，而不是過去幾個月內發生的事情。他是一位傑出的主教練。他也是唯一一個能對發生的事情說點什麼的人。」

高普也相信摩帥很快能東山再起，他說：「並不是我不同情摩連奴，我知道對一個人來說被解僱很難接受。但是如果是個英冠，英甲，英乙的教練下台，這會是非常糟糕的時刻，因為他們不知道還能否得到另一份工作。但摩連奴不一樣，如果他想要另一份工作，兩天內他就可以得到。這是很容易的，我們討論的是頂級聯賽的帥位。但是從個人的角度，我知道他的野心，我知道他不會輕易消化這件事。他想要在曼聯取得成功，之前他也做到了。」

「現在的結果並不是每個人想要的，之後你就必須承擔後果。這就是我們的工作。對我來說也是一樣的，如果球會認為有人能做得更好，那麼他們也會做出改變。」

冇人可以抹殺高普既罪行

就係你條仆街玩壞左摩佬

高普幾有風度
賽前摩狗仲串柒柒

貓哭老鼠

串鳩佢j歷史

你一個杯都無啊

屌你老母自已屌隻雞屌死左
仲要講風涼說話
話隻雞好好屌

就係你條仆街整走daddy
36射daddy慘過做雞

屌你老母死猁狗！

摩佬冠軍數完爆你

3 points for you!

勝利為皇

愈來愈似摩佬

玩到殘晒緊係講下風涼話

高普越黎越狗

3次都係你屌走走佢
其實上2次高普係咪都係咁講
高普環保speech

高普贏家，3分已袋，光環已現

高狗冚家鏟都唔夠填數

好似諸葛亮笑尻周瑜咁

難聽過粗口
還返摩daddy俾我地

讓返利物浦個位俾摩連奴啦

你去教曼聯